點解陳國邦同李斯咁似樣

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯 - 陳國邦
張良 - 蔣志光
韓信 - 黎耀祥

項羽 - 江華

勾踐 - 劉松仁

ok仔同彭健新呢